<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>EnergoVotum</title>
    <link>https://energovotum.github.io/</link>
    <description>Recent content on EnergoVotum</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Nov 2023 12:47:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://energovotum.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Особливості електробезпеки</title>
      <link>https://energovotum.github.io/post/electrical-safety/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2023 12:47:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/post/electrical-safety/</guid>
      <description>Міф: &amp;ldquo;Електричний струм завжди обирає найкоротший шлях&amp;rdquo;. Спростування: Електрони можуть рухатись не тільки вздовж провідника, але й через інші шляхи. Як приклад, повз діелектричі матеріали (вакуум, пластмаса, скло, гума, кераміка) електричний струм може проходити в залежності від умов середовища. Відповідно струм рухається шляхом найменшого опору, а не обов&amp;rsquo;язково найкоротшим. Це означає, що електрони можуть розподілятися по всіх доступних провідних шляхах, хоча більша частина струму потече там де опір є найменшим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Послуги Електрика</title>
      <link>https://energovotum.github.io/page/electrical-engineer/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 10:17:11 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/page/electrical-engineer/</guid>
      <description>Хочете знати, Як вирішити своє питання, витративши на це не більше 10 хвилин? Цінність помешкання все більше залежить від зручності використання й безпеки. Досягти необхідного рівня можливо завдяки технічному оснащенню. Для когось це зовнішній вигляд, для інших - комфорт майбутнього через автоматизацію. Чимраз більш актуальними стають питання:
  Зробити електрику - вже нарешті, яка коректно працює. Виконати монтаж/заміну автоматики згідно номіналу, дотримуючись норм та стандартів.
  E-mobility - швидке заряджання електромобіля.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Послуги Енергетика</title>
      <link>https://energovotum.github.io/page/energy-engineer/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 08:47:11 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/page/energy-engineer/</guid>
      <description>Експертиза Енергетика Кваліфікація електрика чудово зрозуміла у всьому світі. А як щодо Енергетика? Епоха дешевої енергії скінчилась. Другими словами енергії вистачає, але на майбутнє ціна буде неухильно рости. Як приклад на чому можна сфокусуватися:
 Енергоаудит - дозволить знайти місця, де витрати можна було б зменшити на 15-25%. Перерозподілити фінансові потоки з метою виділення коштів для оптимізації енергосистеми, спрямованої на заощадження коштів у майбутньому. Це особливо актуально при постійному підвищенні цін на енергоресурси.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакти</title>
      <link>https://energovotum.github.io/page/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/page/contacts/</guid>
      <description>Для швидкого зв&#39;язку Телефон: моб. (094)5008005
E-mail: Написати листа
Месенджер: Telegram</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Про мене</title>
      <link>https://energovotum.github.io/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/page/about/</guid>
      <description>Моє ім&amp;rsquo;я Назарій. Маю наступні якості:
 Допитливість, зацікавленість, пристрасть до технологій Освіта в області автоматизації та електрифікації  Є ще якість питання?
Моя історія Проживаю на Броварщині, в мальовничому куточку поблизу Києва. Мій кар&amp;rsquo;єрний шлях розпочався на початку 2000-х років, коли IT-галузь стала неймовірною сферою зростання та можливостей. Саме за рахунок того що електричну енергію можна перетворити майже в будь-яку іншу (теплову, світлову, механічну), як і майже будь-яку енергію в електричну.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
