<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Energo</title>
    <link>https://energovotum.github.io/page/</link>
    <description>Recent content on Energo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Mar 2021 08:47:11 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://energovotum.github.io/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Послуги Електрика</title>
      <link>https://energovotum.github.io/page/electrical_engineer/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 08:47:11 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/page/electrical_engineer/</guid>
      <description>Хочете знати як вирішувати своє питання, витративши на це не більше 10 хв. часу?  Зробити електрику вже нарешті, яка коректно працює, та ще й безпечну. Монтаж/заміна автоматики - згідно номіналу. E-mobility - заряджати електромобіль за 2 години? А можливо просто дешевше? Нічний тариф - платити за електроенергію на 25% менше, ніж сусіди. Узгодити роботу обладнання: бойлер, тепловий насос, електро-котел, за нічним тарифом. Професійна підтримка - віддалена допомога, консультація. Налагодження - своєчасне виявлення помилок при експлуатації та монтажі.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Послуги Енергетика</title>
      <link>https://energovotum.github.io/page/energy_engineer/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 08:47:11 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/page/energy_engineer/</guid>
      <description>Експертиза Енергетика Кваліфікація електрика чудово зрозуміла у всьому світі. А як щодо Енергетика? Епоха дешевої енергії скінчилась. Другими словами енергії вистачає, але на майбутнє ціна буде неухильно рости. Як приклад на чому можна сфокусуватися:
 Енергоаудит - дозволить знайти місця, де витрати можна було б зменшити на 15-25%. Використати шляхи зниження витрат і оптимізації енергосистеми. Це особливо актуально при постійному підвищенні цін на енергоресурси. Енергоменеджмент - забезпечення ефективного використання енергії, контроль за споживанням та вдосконалення енергетичних процесів.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакти</title>
      <link>https://energovotum.github.io/page/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/page/contacts/</guid>
      <description> Для швидкого зв&#39;язку Телефон: моб. (094)5008005 
Email: energovotum@proton.me
Месенджери:
 Viber Telegram  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Про мене</title>
      <link>https://energovotum.github.io/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://energovotum.github.io/page/about/</guid>
      <description>Моє ім&amp;rsquo;я Назарій. Маю наступні якості:
 Допитливість, зацікавленість, пристрасть до технологій Освіта в області автоматизації та електрифікації  Є ще якість питання?
Моя історія Проживаю на Броварщині, в мальовничому куточку поблизу Києва. Мій кар&amp;rsquo;єрний шлях розпочався на початку 2000-х років, коли IT-галузь стала неймовірною сферою зростання та можливостей. Саме за рахунок того що електричну енергію можна перетворити майже в будь-яку іншу (теплову, світлову, механічну), як і майже будь-яку енергію в електричну.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
